其實醫護好慘，請大家正視工會問題

我好尊敬有罷工嘅醫護，但同時希望工會改善下屌你老母垃圾工會

好多醫護都知道醫護罷工係道德兩難，一方面要政府封關，一方面唔想影響病人，但係最後大家都選擇罷工，係人都知罷工係放病人上抬威脅政府，係有民意基礎而且係人都知政府on9嘅時候，根本唔會民意逆轉。換這之，罷工係一個鬥痴線遊戲，為左封關而唔理非緊急病人係痴線，政府唔封關都係痴線。

以上對罷工的理解肯定所有有罷工的同事都知道。如果政府唔封關，社區爆發肯定會發生，呢個時候就要同個政府鬥痴線，睇下邊個頂唔順先。

但係，工會話如果社區爆發發生嘅話就會復工

政府封關--＞醫護復工
政府唔封關--＞社區爆發--＞醫護復工

咁我係政府我會唔會理你

正常罷工應該係
政府唔封關--＞醫院人手不足+社區爆發--＞ 繼續唔復工吹咩--＞部分15 16 嘅醫護頂唔順加入罷工--＞香港淪陷

呢個先係政府驚嘅野，不論工會係咪真係有決心做到香港淪陷，都要令到你嘅對手相信你有決心

第二樣野係閉門會議，工會投票唔延長罷工之前，同醫護高層閉門會議，如果我係一個醫護，我點知你傾左d咩，會唔會因為人嘅私心及金錢誘惑傾緊交出繼續罷工嘅名單，我有朋友做醫護因為閉門會議唔敢罷工。過左咁多個月都仲可以開閉門會議，我真係唔知工會係呢8個月學左d咩。

push

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

有冇得自組臨時醫院
只醫某啲人

但物資上同管理上要點做？
拋磚引玉

推

好多緊急服務要用最勁嘅儀器，好難

如果識人整醫療嘅機呢？

咁就ok，不過要好多錢

有冇工會人入嚟

其實之前工會唔係一直強調要公開會面先肯傾既咩
點解最尾會冇啦啦出現閉門會議

我想聽下入左工會嘅醫護有冇被工會拋棄嘅感覺

你冇錢搞乜野醫院

唔知，但係閉門會議最恐怖嘅地方係醫護高層可以講出係閉門會議完全唔同嘅內容，佢大可以行出去之後同大家講同工會有理性良好溝通，希望罷工嘅同事顧全大局，到時工會水洗都唔清

香港人大把錢
只係如果真係有臨時醫院
香港人出唔出錢啫

笑死，識整同識維修係兩回事
你識個人集合左GE, Philips, Olympus技術？

普通一部endoscopy機都賣緊50-100萬
急症室軟硬件唔計purchase, 每年比緊幾皮main
一個CT/MRI機又幾皮，做到間房個規格又幾皮，main又係幾皮

真係得啖笑

你唔好咁天真啦，錢係最基本，儀器程序保險責任人手物資管理樣樣由零做起，叫你去睇你夠唔夠膽？

Sorry囉
外行人唔討論邊知道呢啲嘢
內行人又唔幫手推

你講既野係有point 我都認同
但你要既係教導改善建議同路人
下次點做點做 點好點好
無人試過罷工
工會佢地係初哥 但佢地比所有人都行前一步
你咁樣仲屌佢地垃圾係人都心灰la
仲撚有工會搞下次大罷工咩

too little too late
already ended

關工會咩事
無工會就唔識罷工咩
死到臨頭仲等人話事

難，唔等於冇可能，brain storm下都好。仲有你覺得做唔到嘅原因係即時有錢都好難搵到一個人可以管理咁多樣野，呢點我絕對同意，我都覺得做唔到，但係可唔可以語氣好多，唔好一下就話人天真，講到自己好似高高在上咁

罷唔罷工都係其次
班友連基本職業安全意識都冇
心態唔變，永遠唔會有出路

你真係好戇居

整口罩機都幾百萬
何況醫院d機，部部百萬起跳是常識吧
冇睇過醫生？

我覺得工會係可以幫手解決囚徒困境問題，冇工會一樣可以罷工，不過難d，但係而家工會叫大家散水，仲要做埋d好有可能出賣手足，瓜田李下嘅行為

講到自己咩都知，我就咩都唔知，你個point 係啱，但係我屌緊你講野態度，你到底有冇睇我寫嘅野

你問題太智障
點解一定要好聲好氣同你講嘢

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

一見到閉門會議 就知食得屎
似足 佔中個陣既學聯咁

都唔知有咩柒好傾

Agger

醫護投票選擇唔繼續罷工喎

佢地好多都係因為閉門會議唔罷工

鬼到。。。。

CLS用下個腦先再比提議，吹到天馬行空冇用架
你同意就好，知道做唔到就得

因為政治力量係動員人民嘅力量，所以你要咁做

同埋起醫院呢個point 根本唔係我講

社區爆發復工呢樣野真係好on9....

就算係咁打算都唔好講出嚟呀嘛

希望下次可以再做好啲

成為condom
可憐的罷工醫護

咁高人工預左 慘咩 唔通你以為自己真係咁有能力搵咁多

印象醫護人工唔高

淨係講爆發就復工依到已經輸咗啦

靠班醫護真係。。。

咪嘥時間答啲白痴仔啦。

一早已經話係高級維穩
Set個罷工時間簡直係同林鄭完美配合拖延封關
個公會講到明叫人唔好sl
用公會嚟罷工呃會員話有法律保障唔會有清算
到完咗之後就話好驚俾人清算
工會嘅意志竟然同初衷係完全唔同
半路竟然講出極不利好消息打擊士氣
中途腰斬罷工行動
原本用破囚徒困境嘅工會
用閉門會議製造番囚徒困境
再配合一大堆防止人進步嘅連登滲透匪諜一件反對聲音就屈五毛屈分化（eg. 留都留唔住)
單一一兩件事就話係冇經驗唔識搞
但係綜合所有黎睇就鬼到痴線

要學博弈論，讀書好重要

算吧啦 成班咁想返工

game咩theory

打牌識啦吓話

你講埋俾人聽你叫咩牌呀大哥

老實講，我都覺

樓主分析得好好
呢班光環人士真係黐孖筋
讀咁多書博奕方面係零

去到依家就係要等班醫護唔夠裝咁入dirty zone

之後等佢哋染病同病死

到時先再嚟多次夠牙力嘅罷工

其實所有野可以一句總結

香港人唔夠團結

解決唔到呢個問題，咩都唔洗做

如果冇工會難d破囚徒困境，但係有工會就容易比人滲透就可能被引到錯誤方向而無法挽回

多謝但係我寧願我分析錯曬

講得好
推

仲有個公會人數都奇撚怪
有心比幾舊水排長龍入會
到咗最尾投票嗰日有堆人去咗邊？

你係社區爆發就復工都唔好爆響口呀大佬

我真係好嬲，係好撚嬲，但係我已經盡量用溫和語氣講出我想講嘅野，到最後有少少壓抑唔住怒火，我同意政治係要令到唔同意你嘅人轉肽，所以盡量禮貌d

咁講姐係逼政府唔封關姐

政府理你都有味，本身都唔理你香港人死活

到時就真係冇得復工

唔夠癲唔夠盡點贏到呢~

愈講愈sad

不過罷完又點

又唔會得到想要嘅目標嘅

一黎就show 底牌，點都係輸除非其他行業都行動支持，可惜依家馬後炮黎都無意思，之後大家再做好啦

我自己咁睇， 醫療系統崩潰之後我哋會怪責打工嘅醫護定係政府，呢件事好重要可以好影響到人民嘅情緒，但係會唔會變成實際行動就未知。可能因為醫療系統崩潰而真三罷我估要30%人口死亡先會三罷，香港人好中意返工

我覺得罷工好似一個雪球會越滾越大，可能要一個月先有其他行業跟機，點知咁快完左

過多排大家冇工返唔知會點呢

香港要嚴重到運輸工業嘅人唔敢返工，係唔敢唔係罷工，先有可能做到長時間三罷

樓主, 唔好吊醫護工會了, 豈碼佢有行出一步, 有付出.
要吊吊gay bro, 講左咁耐三罷, 連影都無隻, 醫護做曬condom

明既 師兄
繼續努力la
條路真係唔易行